朋友沉迷賭博 可以點幫佢?

成日輸晒啲錢之後又入錢 之後又輸又入
冇限loop 可以點幫佢戒?而又要佢唔知我想幫佢戒

真心想幫佢 唔想成日睇住佢賭錢落海

唔知會唔會係因為佢成日想發達所以先賭錢

佢滿足唔到自己生活

所以你要包佢睇戲食飯宵夜叫雞，但切記係要請，唔係直接俾錢佢，等佢生活滿足晒麻醉晒，就ok了

好似係咁

直接同佢講唔戒就絕交

繼續賭就唔洗煩落去

斬攬

拎一萬蚊出嚟賭佢戒唔到賭

你上得嚟開post，我諗你應該都幾care你個frd！
你試過用咩方法幫佢介賭呀？

師兄, 依加你朋友嘅近況點呀?

仲係咁入＄

朋友賭幾大先